孫慧雪自爆造人秘技！阿嫲千叮萬囑：完事後一定要棟起對腳！

孫慧雪、關心妍與張美妮早前合作主持網上節目《靚媽圍爐》，三人更大講湊仔經。今次孫慧雪、關心妍與張美妮圍繞坊間生仔秘技話題，孫慧雪更自爆結婚當晚阿嫲千叮萬囑她：完事後一定要棟起雙腳，到底成效有幾勁？有版你睇！

《靚媽圍爐》是網上節目，逢星期五在youtube頻道播出，今年2月底播出第一集，三位人母主持關心妍、孫慧雪與張美妮在首播都分享了子女的趣事和胎前記憶，內容輕鬆冇乜爆炸性。來到第二集，阿雪孫慧雪終於有料爆，當話題談及坊間有不少造人秘技與偏方，孫慧雪就自揭閨房事：「做完之後唔可以落床，然後對腳要向上，要keep住幾個字(最少十幾分鐘)，最爆係講呢樣嘢畀我知嘅人係我阿嫲囉！我一結婚我阿嫲就同我講一定要記得呀！佢捉住我，我以為有咩嘢要同我交代啦！結果佢係同我講對腳記得要向上，哈哈哈！」

孫慧雪邊講邊大笑，關心妍與張美妮亦笑到肚痛，並在社交網力sell大家一定要收睇這一集，三個靚媽更提供了3條生仔要訣，就是浸腳、食生蠔加牛扒及親密完事後女方要把雙腳棟高。據知除了孫慧雪會自爆造人姿勢，張美妮亦會坦白大爆餵人奶經歷，如何發生噴射式人奶噴上天花板的瘀事。三個女人一個墟，孫慧雪、關心妍與張美妮就連求子期老公瘀事、各種閨房招式，如何迫老公進補等都毫無保留，所以三人都異口同聲說：「希望老公同奶奶都不要睇這個節目。」

啲精流唔番出來 中出失敗

後生既話中出一次好易中 中女就要用呢d

拎舊紅酒塞塞住咪得

倒立

倒入去咪得

有咩閨房招式

後仔生射衝擊力勁啲，老野射到中段流唔到落去

其實計晒唔安全期 日日中出 應該機率都大增
一年都唔得要諗係咪不育
有得搞/醫 醫唔到先諗人工

古時為爭立太子，衆貴人都係用呢招

張美妮亦會坦白大爆餵人奶經歷，如何發生噴射式人奶噴上天花板的瘀事。

呢三個都勁淫

仲勁過av
想睇

個節目咁淫賤

有無咁勁

冇片我話中出林鄭都得啦

電子g又嚟9up博上位
即係咁？

戇鳩方法，無根據

睇字都扯咗

倒立呀笨

噴射器

見到佢棟起個樣一定想再插返入去

好撚淫

想比佢d奶射穿喉嚨

啪藥同佢大戰三日三夜瘋狂中出，包佢中獎

想飲佢整嘅鮮奶

紅毛泥封西門會穏陣啲

噴射式人奶噴上天花板

其實都係睇個男人d精啫下話

屌你老母成個po真係可以喺度齋講㗎喎

講呢d 野唔會怕醜都幾好野

倒吊住黎屌

圖呢屌你老母 點解碌咗兩頁都冇圖

搞咁多野
証明你條仔啲精好廢

倒立咁屌

唔係講笑，老婆生完同佢搞野，d 奶噴撚到我全身都係

後生仔打飛機訓係到都射到天花啦

張美妮真係成個大食淫樣

好似同啲豬人工授孕咁
用膠喉擳入去隻豬度

射完之後會進入 聖人模式

你見佢棟起腳個樣, 可能仲想叫佢快D死開, 唔好阻住訓教

唔使射到最入，D精會自己游入去

精液其實就好似巴士，佢載住D精入去陰道，D精子就會落車
到最後D精液流唔流出嚟都無影響

好撚慘

唔係點解咁多女學yoga

老嘢子宮口都入唔到啦

打樁機

睇咗咁耐竟然一幅圖都冇

關心妍唔係耶撚嘅㗎咩

呢啲嘢都要拎出嚟講
佢老公係咪生意失敗？

有冇咁仁呀

好撚淫蕩

仁到仆街， 我輕輕一啜一渣就瘋狂噴， 即刻硬撚過鐵柱

條女結婚無耐已經要影呢啲相

至矮

張美妮唔吊到佢大肚真係枉為男人

呢D 都要講 係人都知啦

Ban

more

關至矮咩事

豬乸表示：我都未爽過就有咗

其實唔關條女事係條仔夠唔夠力射精

乜撚嘢
你啲精液唔去到卵子啲精子又自己點撚樣識飛過去啊

人到中年冇精力日日中出

係人都知啦，自己search

米奇玩過

要谷三日D精先強架老友

你D精會自己向前游

張美妮做老婆，每日生活點過

講開世界妹
果個李思蓓(原名李慧萍）做咗咁多年雞上岸未？

豬閪都ban

咪on9啦只要陰道濕潤有水份做介質 啲精子就可以游動
所以就算射係門口只要掂到陰道入面濕嘅地方 懷孕機會都唔會係零

香港咁撚樣
仲邊湊得落

估唔到兒童節目主持人私底下咁能仁

細個讀書都有教 唔係點樣似蝌蚪

咁細粒細胞 邊有力架

真係夠力

好似咁游

細個讀書都有教 咩係精液 聽日嘅用途就係承載着啲精子 精子自己憑空唔撚識飛㗎

條女勁垃圾，淨係識抽水叫林作捐100萬無人講？

可以中出阿雪咁爽

一射都爆左入子宮啦洗乜靠地心吸力架

Handmaid’s tale

似末期病患

呢個根本係脫星嚟
由出道嘅世界妹、一擲千金 、美女廚房
全部都係露腋露臍嘅角色

入到子宮=大肚？

搵多幾個一齊射最見效

倒轉十分鐘咁上下再自轉將啲精fing向子宮兩邊

應該關條j事多啲

用手指推返入去

隻豬公可能仲慘
日日畀人抽精子
抽乾之得第二日再抽過
抽到精子不足就要死

蜥蜴人

其實佢老公係咪好窮 窮到要推個老婆出嚟賣淫

你估30歲仲會一日一次？
番工都攰

後生又要驚有左
老左又要驚冇左
你話做人幾咁難

如果喺太空扑野點算？

冇記錯有av都係咁

阿雪同沈大師，都係廢西無技能搵老細格

OnL9

人地成個頭provide energy...

可唔可以再窮啲

未結婚就已經玩倒吊灌精

打椿機

咪話唔教精你
後生屌中女 老咗屌後生

年紀再大啲嗰啲要倒吊

直接子宮口射入

睇黎你記得好清楚喎

呢啲藝人為咗人氣真係冇底線
乜撚嘢都可以講
仲衰撚過小丑

聖母處女懷孕同一原理?

唔係有錢人家族咩

佢根本就係撚樣一個，佢點會唔記得呢？